大家可以留意下狼隊呢隊波

幾年前因為狼隊個logo幾型就開始留意呢隊波
睇住佢英冠都踢唔掂跌落英甲
跟住點知佢靠住三條黑鳩(曼聯獵人Afobe, 法國新星Dicko, 現水晶宮翼鋒Sako) 屌撚死曬d英甲隊，輕輕鬆鬆上英冠
點知上到去就水土不服，成績屬中下游
之後黑鳩三剎解散，領隊又轉黎轉去，情況不理想
但係狼隊買人既眼光成功救咗隊波
上年買同借入葡萄牙新星Cavalerio, Helder Costa
先後買入法甲防中Saiss同打吡郡Weimann
再將利記青訓Conor Coady打造成球隊中硫底柱，加強中場同鋒線實力
上季曾以1-2將學界勁旅利物浦踢出FA Cup
之後不幸經歷聯賽連敗，換咗 Nuno 做領隊就開始黎料
開季買/借咗十幾條友，包括
波圖妖人 Ruben Neves (wtf?)
so7首席神龍John Ruddy
華拉 N'Diaye
金絲雀Ryan Bennett
下體會Diogo Jota
仲有名不經傳既 Bonatini
隊波磨合速度非常快，開季至今已經取得9勝2敗2和登榜首
曾擊敗亞視與李城，狀態火熱
昨日對陣曼城更於120分鐘守和，僅敗12碼
如果班主繼續bump水+保持現有人腳
來季睇黎有力於英超一戰
大家點睇

中資

踢咗3份1賽程都未有, 而家講升班仲言之尚早

個人覺得今屆狼隊仲係好有機會拿冠軍的一年

個人覺得今屆係好有機會拿冠軍的一年~比去年更大機會~
簡單分析幾個主要對手~
曼聯~~今年走了C朗其實佢地實力削弱了好多~
先講後防~云達沙傷了~里奧開始老了同輕敵~後場開洌到現在失了好多波~
中前場無了C朗的曼聯已經無以前咁大殺傷力~我吾信杰斯同史高斯可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個朗尼係吾足夠~個人認為貝碧同奧云幫助不大~
車仔~~今屆開始佢地係開得好好~但吾好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗對熱(次)叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯林柏~波力克~杜奧巴~卡華奴~迪高~等等都過了三十了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~
同個人覺得肥安吾係一個咁有料的人~有幾多個好似魔佬咁勁~
阿仙奴~大年輕了的球員~個人覺得佢地穩定性比利記仲差~
曼城~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋文仙尼都係一般般~暫時沒有冠軍相~
至於狼隊今年雖然走了沙比~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~
個人覺得A4攻擊力比沙比更好~(不喜物插)~有待時間証明~
今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~
無記錯~都已連勝了幾仗~今屆好明顯賓蛇比過去更重視聯賽~
希望今晚可以殺低車仔~一鼓作氣過埋曼聯呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持狼隊今屆奪首個英超~~

點解Ruben Neves 係wtf?
想知踢成點？

ok 我留意下

文迪斯隊波

個logo咁撚hea都話型？

自從奇雲道爾走咗之後，成隊嘢勁咗咁多，代表啲咩

???

見到個個退曬休就好唏噓

郭兆強 羅鳳群同埋黃偉誠

琴晚係咪出後備

答案係堅尼米拿

個大陸班主買埋一堆葡萄牙兵，但係又冇成績
今年搵咗前波圖領隊，以前踢龍門，佢教波防守好穩，有料之人

係，名又戇鳩

輸咗俾QPR

今季狼疋隊收購球員好多都可以踢英超中遊

復星國際 656

成篇文唔提奇狗